做到咪做囉

其實你做唔到都係要做

.......

唔做

都係要做

你個名我成日睇錯為米雪飛花(外國演員)

你好鍾意佢咩

都係要做架

母親大人成日講姐

孝子

試下鍾意我

大大力做

巴定絲

唔想答重複嘅嘢

鐘狗重複問三圍你又重複答

所以之後唔會再答重複嘅嘢

煮嘢食未

聽日先買餸

想食好多嘢

例如？

想食炒飯

今晚食pizza

好似好吃咁了